自從支共承認左武漢肺炎爆發 香港有幾多單浮屍同離奇跳樓

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

國安要收爐了

停咗
國安退守武漢

［文宣入］大家可以趁武漢肺炎connect藍絲一齊推翻港共政府爭取雙普選

Lm

推

收爐收爐

好似係春運開始之後都無

去晒武漢工作

0

。

有未

呀sir也要抗疫

你岩啊